除咗土葬同火葬，香港仲有咩方法處理屍體？

撒海

不安

屍肥

流浪漢或者冇親戚嘅老人家好似都係撒海

都係要火化完先可以

火葬，係處理骨灰唔係處理屍體

咁應該冇其他

做無言老師

水化

比人研究完會點處理？

請參考踏血尋梅

火葬、土葬、水葬、風葬、雷葬

燒成灰同灑起紀念花園

制成薑屍

繼續回饋社會

可以整做首飾/頸鍊

你可以試下食左佢

生葬

都係個句
比番條屍人啦

永動機nonstop返工OT

天葬 等烏鴉食

叉燒包

送上太空

概念圖

煮

可以選擇圍住地球轉或者直入太空

係咪玩完就會比人當垃圾

非法處理屍體罪

叉燒包好好味

原來一個咁瘦的人。。。。。都可以有咁多脂肪

亂葬

沙暴送葬

咪即係火葬

do what

石棺

搵林過雲幫手，好似係

穢土轉生

唔想犯法

山葬
扔條屍喺山上面俾啲動物食，回歸大自然

會唔會比政府告非法處理屍體

但唔係香港sor

撒海叫骨灰同屍體兩樣嘢

你搬上山給人發現
分分鐘吿你多條謀殺